有冇人好鐘意食ikea 果隻上面有粒粒焦糖蛋糕

好好味
盒裝買返屋企又唔貴
不過硬係覺得堂食好食d咁
但真係好好食
一定好肥

Daim
ikea 賣緊幾錢？

堂食過一次咁大把
不過堅好味

堂食件裝冇記錯係$17
但盒裝成個好似4，50蚊 唔記得左
不過明顯盒裝抵好多
因為堂食好細件

上面d粒粒焦糖
每食都唔捨得咬